男人骨架細係咪死罪？

明明體重唔算好輕

但身型出到黎仲細粒過啲冇肉闊膊男仔

做gym操極都唔夠天生骨架大啲人咁好睇

屌究竟男人骨架細窄膊係咪冇撚得救

係

外在無得夠的話，盡力改善內在

係
又矮又細成個細路咁

膊頭唔夠闊真係輸哂
有啲瘦撚膊頭夠闊都算撐得起件衫 都叫好好睇睇

可以做偽娘